聖誕節快到了，我人生又多1年毒自過

你個名...

好奇咩

我個名做乜

唔係奇，係呻下啫

i know that feel bro

答應我平安夜個日扑暈我 比我訓住過個聖誕節

好能on9

毒撚真係連個名都可以得罪人